其實我仲好愛你..

我知我係好on9唔應該衝口而出講嗰兩個字 我成晚瞓唔到 好想好想你搵番我 我真係就死㗎喇.. i love u 30000000000

咁你咪去搵返佢囉

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

點解要人搵你，你唔搵返人呀

如果佢仲愛我嘅點解佢一啲挽留都冇嘅 我搵番佢會唔會太多餘..

想幫林宥嘉含撚

但分手係你自己講 你唔想分點解唔係你氹翻人

係愛樓主嘅就會玩挽留啦，唔愛仲氹?

樓主衝口而出都hurt到人掛

即係咁，樓主明明咁愛對方都要提分手，即係樓主感覺到對方根本唔愛佢，所以好心痛之下提分手。點知對方一啲挽留都冇，咁你叫樓主可以點?

唔講挽留就係比樓主後悔既一種方式
真係後悔既就上返去講句sorry啦。
話唔定人地就係等緊你

利申上網睇個個都咁講

咁點解對方要令樓主後悔? 好似講到樓主係錯咁? 睇得出樓主講分手都係因為覺得對方唔愛自己先忍痛提出。 如果對方係愛樓主，呢個時候更加應該表現出緊張、關心，作最後嘅挽留。

你係樓主定點呀
佢覺得姐 有無兩個之間傾下先？
講到你好了解咁

agger

傾? 點傾呀? 對方連一句挽留都冇。如果對方開聲作出挽留，兩個人之間先可以有得傾。
況且聽樓主嘅情況，都應該係傾過哂冇彎轉先被迫提出分手。

樓主等人挽留咪好
我挽留唔成功仲慘

等到咪好囉
等唔到就…

你主動唔得？
已經連續三晚夢見佢

我上面已經講咗如果對方真係咁愛樓主點會一句挽留都冇? 樓主冇講過連續三晚夢見人。

再者，自己講完分手之後又主動搵返人，咁對方咪睇死樓主走唔甩。到時仲有持無恐

點解要咁計算呢
如果你仲愛佢

淨係樓主單方面愛對方有乜用? 而家睇到對方根本唔愛樓主。 就算再一齊返，樓主都會係繼續痛苦循環。 被分手嗰一方竟然唔係內疚、後悔、自我反省再挽留…

咁你只能面對失去

對方都同樣失去樓主啫! 失去一個唔愛自己嘅人 ，早走早著啦。